估唔到170有練拳真係可以打贏190

37歲 191cm 130kg vs 51歲 171cm 70kg 練開摔跤
身高年齡體重都極大優勢，但最尾都係因為體能唔夠打輸左，真係佩服個51歲啊叔，其實普通人有練拳係咪已經可以打低街外9成人

大陸野睇已經夠on9, 仲要信
笑下算啦 on9仔

技術相約,體重差距就好重要
技術差距大,如果體重差距同樣大而佢又有基本技術係有得打
但如果連基本技術都無就算係2米200磅既男人都唔夠女子冠軍打

認真
個肥佬果下knockdown左個呀伯, 如果唔係裁判分開佢地肥佬已經贏左
個呀伯雙手冇防守過, 唔知係真心寸定唔識立技